# 手机微信114挂号平台查号简易工具

最近牙坏了，打算挂号去魏公村的口腔医院挂号。因为总是挂不到号，就写一个极简易的工具来查看是否有号。当有号源的时候会已邮件的方式通知。

## 必要的信息
首先登陆`web`或`pc`端的微信，利用`Wireshark`或`Fiddler`抓取`http`包
* **url**：找到自己想挂的医院，我的例子中是魏公村口腔医院的牙体牙髓科。如果你和我同病相怜，就不用改啦~
* **cookie**： 抓取到的包中包含`cookie`信息，直接粘贴过来
* **email**： 填写发送端的email信息，注意`授权码`而不是`密码`